\begin{multicols}{2}
  Prouver que le quadrilatère $KLMN$ ci-contre a ses côté $[MN]$ et $[LK]$ parallèles.\medskip

  \faHandPointRight\quad \textit{Justifier toutes les mesures d'angles non mentionnées sur la figure
  dont vous aurez besoin.}
  \vspace*{\fill}

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.6,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=below left:$L$] (L) at (0, 0);
      \coordinate[label=below right:$K$] (K) at (6, 0);
      \coordinate[label=above left:$M$] (M) at (1, 2.5);
      \coordinate[label=above right:$N$] (N) at (4, 2.5);
    \pic [draw,"\ang{124}",thick,angle radius=4mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = L--M--N};
    \pic [fill,gray,"\ang{114}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = L--N--K};
    \pic [draw,double,double distance=1.5pt,"\ang{38}",thick,angle radius=5mm,font=\scriptsize,angle eccentricity=1.5] {angle = N--K--L};
    \draw[thick] (N) -- (L) -- (M) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/}
     -- (N) node[midway,font=\scriptsize,sloped] {/\!/} -- (K) -- (L);
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}

\begin{itemize}[label=\raisebox{0.2ex}{\textcolor{colorSec}{\tiny \faCircle}}]
  \item \color{colorSec}Le triangle $LMN$ est isocèle en $M$.\medskip
  
  Si un triangle est isocèle alors les angles à la base sont de même mesure.\medskip

  Donc $\widehat{MLN}=\widehat{MNL}$.
  \bigskip

  \item \color{colorSec}Dans le triangle $LMN$ isocèle en $M$, on a $\widehat{LMN}=\ang{124}$.\medskip
  
  Si on additionne les mesures des angles dans un triangle alors la somme vaut \ang{180}
  \begin{align*}
    \widehat{MNL} &= (\ang{180}-\ang{124})\div 2\\
    \widehat{MNL} &= \ang{56}\div 2\\
    \widehat{MNL} &= \ang{28}\\
  \end{align*}
  \bigskip

  \item \color{colorSec}Dans le triangle $LNK$ , on a $\widehat{LNK}=\ang{114}$ et $\widehat{NKL}=\ang{38}$.\medskip
  
  Si on additionne les mesures des angles dans un triangle alors la somme vaut \ang{180}
  \begin{align*}
    \widehat{NLK} &= \ang{180}-(\ang{114}+\ang{38})\\
    \widehat{NLK} &= \ang{180}-\ang{142}\\
    \widehat{NLK} &= \ang{28}\\
  \end{align*}
  \bigskip

  \item \color{colorSec}Les angles $\widehat{MNL}$ et $\widehat{NLK}$ sont alternes-internes et de même mesure \ang{28}.\medskip
  
  Si deux angles alternes-internes sont de même mesure alors les droites qui les définissent sont parallèles.\medskip

  On en déduit que $(MN)\parallel(LK)$.
\end{itemize}
\color{black}